2020年香港即將發生的政治事件

1）緊急法和禁蒙面法等緊上訴

最想的上訴結果係，緊急法合憲，但要政府宣佈係緊急狀態先得。咁林鄭和行會就要宣佈香港進入緊急狀態，先可以實施禁蒙面法。緊急狀態解除，自動廢除禁蒙面法。

2）國歌法二讀

政府應該最遲七月前會交上立法會二讀。
到時睇大家點抗爭。

3）立法會選舉

反送中後第一次立法會選舉，非常重要。

啱呀，要推

只要光復立法會，就可以返盤

港府搞唔掂都仲有人大釋法

港府那套國歌法惡過大陸套國歌法
奶共奶得仲勁過中共自己

根本由頭到尾50年不變呢個騙局都係想慢慢腐化香港
係班庸才港共懶鳩醒叻唔切係到獻媚

2020年, 大把xxx一周年紀念日
721
831